搶人男朋友係咪好衰

鐘意左個男仔，但係佢有女朋友...

搞清楚佢鍾唔鍾意男人先

無充突。

佢小緊條女你就小佢

想同樓主配種

唔衰牙
我宜家個bf都係搶反來xddd

男未婚女未嫁
你有權去爭取
但盡量唔好做啲太過分嘅嘢例如上床
了解下個男嘅對你有冇意思
有就叫佢快啲搞清大家嘅關係

係

咁易就搶到仲會係一個好男朋友？

想知你點搶

屌人老母衰啲定搶人男朋友衰啲

身邊都有人叫我係就快d搞掂佢 因為我過幾日就去旅行 三個禮拜後先返 咩都淡曬
利申：對方係同事

今日比你搶到嘅話，證明條仔都唔方專一得去邊
好容易就會他朝君體也相同

你搶得人
人地搶得你

都係睇下各種條件啱唔啱，綠卡/BC/公務員（officer grade) 咪搶下

搶到就會有下一個妳嘅岀現

有乜謂？搶到俾你都要掉啦

衰撚到痴線

死開啦 gay佬

幾日內就俾你搶到？
搶到都要等三個禮拜都係淡，唔覺有咩分別。
同事間會有是非，你要預左。